點睇何東當年又包庇康有為，又俾個仔幫國民黨打仗

今時今日班香港有錢佬點解咁冇guts?

人地有英國佬照住，買兩邊，兩邊都郁佢唔到
今時今日香港班奶共狗，個春袋比人揸住，奶得細力小小都比人屌，仲想學人買兩邊

馬文輝老豆兼先施創辦人馬應彪資助孫中山搞革命,而佢本人則係港獨始祖,

全球反共嘅富豪得黎智英，郭文貴，kyle bass,袁弓夷

唔算係完全安全，當年1898年滿清仲有10幾年玩，何東響大陸仲有好多生意，但人地都敢搏一鋪。

呢個真係貫徹老豆既精神，但去到2戰後已經好少夠薑既有錢佬，全部做哂大陸走狗。

第一代香港有錢佬大部份都係真梟雄，何東，遮打，裘槎，唔係一心諗住自己家族永遠富貴，而係真係諗住建設香港。

相反華人富商好多都思想狹隘，李氏，利氏..